有冇人知糖兄去左邊

而家得返糖妹單飛，糖兄好慘